FIFA ULTIMATE TEAM 討論區 （20）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

唔小心拎左1001

第15

今集第一次出電視機
賣左1000都唔夠

12 15

認同15

其實13仲有個簡單方法
開隊波打每週totw
開左波之後禁start揀退出遊戲
都做到相同效果

退出比賽先岩

想吹奏if jesus 了
329k 物有所值

有無巴打有咸錫食評

81果張都已經性價比正到不得了
30零萬絕對抵屌 係驚之後sif或者tif先會大跌～

馬列斯真係好好用

屌...社利素未上車...

又一集砌19000 唔識砌其他野

佢咁fit 其實都幾大機會

巴打有愛

利申獌

如果真係if 25萬應該走唔甩

有無人有if ginter 食評 會唔會覺得佢太慢
岩岩買左sokratis 差個中堅未換

CAM 換月巴

用緊 加張影子 包你話正

笑死人 曼迷叫man u

買Fifa 18連PS4 Pro同捆裝，送左尼兩張Ultimate team既code，有冇巴打會收？
因為多數玩Pro club同career mode

開心用緊toprak

食影子，勁野

幫你回收到循環再用箱。
郵費你付。

我都係用緊sokratis 同toprak
覺得要upgrade 下條後防先諗住換埋toprak

我有性趣

我本身用緊KANE
換左之後發現真係之前買錯

TG : HKHK2468

月巴好用？會唔會太慢？

意甲個個平價防中都慢到仆街

佢都算穩 遲d 先買if ginter 或者hw bartra

食shadow la
馬度迪太短人

其實一隻st strength:84 balance:84
定一隻st strength:72 balance:95 會好d?

但咁就會計敗數？

單機D1有幾多錢？我指護到級

頭先番到屋企入左尼恩高蘭 打41212勁撚到癲

D1好似有bug 我會退季落D2再升上去有7000

查無此人

點解跌價跌得咁誇張？

有人問山神定Mane好，山神打LF，Mane打LM/LW, 視乎你用咩陣

hk0104 你試下

屌...

玩到手制都想掉爆佢
成隊人都係天價球員，隻龍ederson球球撲撚走，kane都射唔入，屌你老母

同埋諗緊lw 換唔換sane 好

今日睇巴打講伊巴射波啪啪聲 就中左張
800蚊成果 抽垃圾包第一次咁好運

恭喜

打41212 st用werner搭咩好？
諗緊用wagner當e巴咁打，定係用sane幫手拉防線

On 9 EA ban撚咗我所有online play
痴線，我咩都無做過....
星期日收到第一封warning，已經打咗email去抗議
估唔到星期一就咁

有無巴打試過呀

無
Online Chat 同EA 講吓啦

之前睇過有巴打話雙前鋒要一快一慢

除非ban錯人，唔係都幾難開得返

咩平台？

睇你用唔用得姐，咩一快一慢
我自己一定唔會用慢同無身位既人

似pc 有無用auto bid之類呀?

PC

都估到 係咪用左auto bid 或者裝左程式

之前賣完隻SANE 之後
死死地氣用返 MIRALLAS 覺得真係唔好用
明明早一兩集仲有「平民版世三」既美名..
今集感覺到既只係，唔夠快，射波唔好，無身位，控傳都唔得...
整體上佢係好平均...但係又無乜突出...所以用落真係麻麻地...
SANE 最少都有個快字...

SON試過唔鍾意用，又唔上再買貴D既MANE...
於是就繼續研究下有咩平平地既人可以用下
就畀我發現到佢...

78 - Izquierdo

除左真係唔靚仔之外
第一樣望到佢速度夠快...即係有得爆下速先...
第二隊見到佢體力有84...即係理論上佢可以70分鐘左右都仲有好多氣爆...
(留意返...無任何CHEM係加體力)

問題就係...佢射波同傳波都好災難...
於是我就食左張DEADEYE畀佢...
SHO谷到上83 PAS都有75...
本身PAC已經93 DRI 又有83

加埋4星SKILL MOVE 3星WEAK FOOT
H/M Work rate

成張野唔計張chem 只係750...我今朝見到連chem 最平都係900

用落...大佬...呢個價錢...如果我同你講有山神咁好用...就呃你既...
但係基本野...跑上跑落...走位...傳下波 (有少少柒) 都做到...
爆速爆到...最驚喜係...竟然玩左一兩場已經有波入

所以如果唔係SON以下既平價選擇...我會建議試下佢...
唔係好勁...但最少用得落下

即係打到D1即刻打一場就退季？

咩程式都無用過....冤枉呀

回水呀....

好似成日見到佢

因為真係好平
之前應該好多英超起手都係用佢
我最初都用過...不過果時未用CHEM
就覺得唔好用

射波好鳩

但係我入到波

我射入左果下都呆左...
無預佢會寫得入
仲要係窄位邊走邊射網仔

平衡差 岩踢一腳波

平價賣ps4 fifa18 coins
有1.5m 全收有折
whatapp 57106511

我初初轉玩英超果時就係用佢 平平地好用
依家轉左用SON

如何界定球射波係需要睇個球員既 Long Shot 定係 Finishing?

唔介意4*WF既話用IF Brozovic算啦

禁區外 LONG SHOT
禁區內 FINISHING

利申：無Reference

岩岩開番squad battle pack,
開中Mustafi同Otamendi

而家中堅有6隻，加埋 Smalling Keane Dier Matip

用邊2隻好

DEPAY

Dier, Matip out
我會梅斯達菲+smalling

Out因為太慢？

我真係想屌柒EA出陰陽場地條on9
好撚想質佢個頭埋個moon度叫佢教我點樣睇

屌 打sb
隻if jesus 一個 body feint
就直接推過啲中堅單刀
Cls ga

Yes，奧達文迪我未用過，要其他巴打補充

想問各位巴打 有50k想砌隊意甲 有咩主要 要買既人 唔該哂

Champion淘汰賽決賽黎輸5:6
隻列貝利真係唔撚識點用⋯⋯
快又唔係快，比人拍又甩，波又唔係好射得⋯⋯
好想放，但又有排先夠錢上reus

新手而家用緊 全部卡除左 施華 其他卡都唔過1千coins, 手頭有7萬 拎去抽促銷定 去買卡好？ 英超有無d 5千以下好使好用？

一定唔抽，除非你歐洲黎

轉意假

keane用緊唔錯

唔該兩位巴打 意思係意甲多平靚正卡？

超多

其實牙朗bale呢類可以點守
守外線就cut inside
內線就落底再過你

41212兩翼收窄攪到中場成日塞
防守係好
但轉守為攻果下散到好慢

if jesus上網對過
禁區內起腳都入緊咁濟
一路跑一路撞射又死角
搞到都想入番隻

唔計你本身有果隻SILVA
都係2萬幾

各位巴打有冇英超平價左右閘推介

打sb兩場80幾分鐘電腦都沖入禁區自己撞落個後衛到
兩場都判12碼
兩場都輸1：2

你勁既猜空我入都好

Mendy aurier

左MENDY...
食張ANCHOR 就好好用...
又快又有身位又唔會太矮頂輸晒...

D翼冇氣得勁快
Son去到70分鐘就見紅
明明體力成85
畔算

Hh 係咁

Thanks 各位巴打

Hh即係乜？

Workrate

work rate

打組織多 用黑卡zaza好定用morata hold 波二傳好

其實 Kane 同 伊巴定位係咪差唔多？

想買伊巴 但kane 平成一半

有無巴打 用這哂兩隻？ 唔該

唔會掛
淨講走動已經係兩極

張黑細梅出便冇貨， 似炒緊

新手留名
睇完Q&A都係有D野想問
想問下 默契100分
咁升默契風格仲有冇用? 我未係好搞得清係咩黎

同埋球員錯位置既話影響大唔大?
eg. CM踢CAM ST踢CAM

thanks 巴

ribery 賣左佢啦 好難用又唔勁
買隻bruma 啦 咁快好夾werner

chemistry 100分
係講拉線...拉到夠100 就會得

chemistry style 係個個球員唔同
最開始係BASIC
你當有6大點加成...平均咁加到果6大能力當中...
而唔同既CHEM STYLE 就係改變呢D加成既分配...
去補足某D球員既弱項...或者加強佢地既強項...
可以上FUTHEAD/FUTBIN 自己搵D STYLE 試下用左有咩分別...

唔岩位個CHEM會跌...
輕微錯位 好似 RW 打RM 影響會細D...
但係打夠10場可以有LOYALTY加返1...所以會上得返10...
LF/LW/LM || RF/RW/RM 有得用卡轉 (要一下下轉)
ST/CF/CAM/CM/CDM 有得用卡轉 (要一下下轉)
LB/LWB || RB/RWB 都有得用卡轉

意假好在唔同價位ge人都有 唔會一係幾千一係幾十萬

上幾個post見到有個網講砌平價意甲隊
有無巴打有留底可以share出黎

唔好當聖經
佢MISS左唔少好卡無講

有冇巴打有Mbappe食評

100分係隊既chem 只要夠就冇問題

Chem card 係針對個人能力
你可以用黎取長補短咁用
詳細上futbin 睇下分別加d咩

球員改位少則減1-2格如 cam cm cdm
大則減5-7格如 lm 去 lf

欠1-2格可以用領隊聯賽或者直接改球員位置加返
一般來講唔跟位擺有返 7chem 只會減少少個人能力係可接受

唔該巴打 我都係諗住砌多隊平價隊得閒玩下

bruma 起碼快 ribery 乜都冇

想問chemistry style card係咪要個人本身夠5chem先有用？

可以咁講
5chem 以上先會有得益
唔夠5只會抵消晒用乜都一樣得返原生能力

買左Kane返黎但唔識用…好慢…

180k 入
加hunter卡 已經屈哂對面後防
而家興打4231 前面派佢一個已經夠哂

Agger 意甲好多平民卡但絕對唔失禮

打組織多 用黑卡zaza好定用morata hold 波二傳好
打緊433陣式

自己試下

未用Hunter

張otw睇黎都冇咁快中，都係買普金bruma試算

想問萬聖節卡留係到有無用？

有無西甲手足用過bakamu if
打開442
一係燒味一係中間猜
諗著打雙前夾zaza
想知佢好唔好用

Cb rojo
Rb moses
都唔錯
之後換隻馬仔/jesus

等到中就唔到你買⋯

kane 係咪食hunter 最好

433單箭頭用黑卡Zaza啦 反擊落頂傳中佢自動攝位頂入

2翼已經較左潛入後方
但永遠一拎波就遞手向波跑要波
可以點

唔係話上場連正選都冇？

如果個球員本身打LM我擺佢落CAM會影響d咩?
會唔會成日走錯哂位?

我食左cta，加左三格pac同pas…都係唔多識用…咁岩又大跌價…唔舍得賣…

bruma 定sane 好用？

依家Div2 同Gold 1
兩個陣點執先Div 1Champ同Elite

題外話，有冇巴打見到射失波之後
球員掩面成個人直身向後撻
仲會彈一下，現實咁撻法都幾傷

次次都係咁

sane for sure
btw bruma 上兩場對多 先撚左成條左路 我估未必係冇正選 可能係要抖下
werner 對多個場都冇上

我覺得有閒錢咪買張otw 搏下 反正ribery 都賣到40k 補多小小有張黑卡開心下可以

意甲比洛提唔識用係咪應該上gomes?

If icardi +if immobile
呢兩隻好正

冇錢
用番普通版算
ICARDI仲儲緊

今日有人用75k買我隻if費蘭尼

儲緊錢買kdb
有冇d 平少少

今日無萬聖節任

Rb用walker定華西好

Walker 貴少少

自膠 原來有

if 我係電話 食咩style好？

難做..要83..

Hunter / finisher la

有巴打講中左

而家得番20幾k 咋

今次個必中萬聖節sbc 就開始跌價萬聖節卡

課金課到出 pele先

想問抽到萬聖foster見有2萬水位係咪盡早甩手好d?
同埋想問普金silver同mata點揀好，大家都好似差唔多…workrate上有d分別

Walker

今日sb咁易
係咪諗住聽日發功撚我狗

萬聖任 中基迪拉 好過冇
好彩自己夠卡做

解完 得張81 bender

可唔可以分享下點用，我打41212，用icardi搭mertens，佢攞左波又俾唔到直線，又轉唔到身，R1再傳波又沖去人堆，除左反擊傳中之外佢基本上入唔到波

可能icardi workrate 太低

個分別係邊

唔知係咪最好，但同Hawk比係兩個人

83仲要untradeable

我用41212（2），打小組唔燒味，前面兩隻if immobile +if icardi 其實都係拎波—護波等後上
我跟左個youtuber既manual tactics都叫做唔錯

有冇人知點解snipe野個陣咁長delay,
我見外國youtuber唔洗load咁滯
係唔係因為香港距離ea 個server好遠？？
利申10mb以上bandwidth

係咪應該儲錢買埋IF Icardi
之後唔要bonaventura，打442會好過依家？

新sbc好難做⋯⋯

其實發生咩事大跌價?

83炒撚到。。

果位巴打fatfat la

有幾隻倉底放緊

Mk用唔慣 買隻if sterling試下先

放棄 5000放一隻 11隻拎返5皮幾

直接買仲實際

willian RM 黎講好唔好用？

其實幾易做, 意甲德甲一堆83能力都好平

求share
邊個youtuber?用呢個陣成日都俾人兩翼快攻

一個聯賽最多4隻人 邊度易

用錢買un trade 其實都幾反智

一堆83仲要Untradeable 不了

我西甲+德甲+意甲 大部份1000有（當然遲左食炒價）
自己大部分都有

有 都放出去賺錢好過啦

堅唔堅啊…

有冇巴打做完kane potm任，想問下做完loan 戈個任同主任係咪會2張卡合併，定係各有一張loan，一張正常ge, 因為我做完左唔見自己有正常戈張，得一張loan ge係到

擺明假

驚有毒 唔敢禁

成日斷線
但ps4同其他都無斷
淨係斷ea 有無人都係咁

其實好多83卡仲係buy now價2000樓下
意甲 西甲好多
同埋唔洗隻隻83 有啲可以82

點解開totw入場再測試網速都刷唔到十場既⋯⋯

自

見夠卡做就是但做左 83 kovacic 除左screaming果時冇乜用 當紀念品

萬聖 好多卡都係2 3皮 仲要untrade玩唔過

有兩三隻80-82都得

係唔撚比你入呀，吹咩

無難度

但⋯出垃圾

話貴砌唔到d巴打其實可以先睇自己有咩人，再睇concept人再格下價，我砌左呢隊唔洗2萬，最貴都係alves同雞hill四千幾五千，最平既千一
唔一定要跟人地個list砌，可以跟返自己d廢卡去執，可以唔洗買咁多又可能有平貨執
2萬換隻4,5萬既卡，幾抵做呀個sbc

非洲人洗左兩萬抽untrade中左peristic 即轉打意假

又有PROMO PACK
今次12件稀有, 有無巴打抽左???

做完個SBC
屌..又係SAKO..
之前已經有一隻..
已經唔望出咩好既彊屍版.
都唔洗出隻重覆掛...
屌EA

伏的！唔係剩係球員，球隊用品都有

0蚊完成 我將隻GK放左去CAM
CM當CDM CAM 都勉強夠chem做
Total:
4隻84
1隻83
3隻82
1隻81
1隻80
1隻79
但出隻保定大佬比我

可以抽..全部稀有級

岩岩先見到話sream卡呢個週未會能力up，wl又 。。。

Scream

Jj插沙一問 做緊sbc 球隊入球數果到 點解默契卡係99上唔到100 淨係上唔到100chemistry 果個條件唔符合

睇你點睇啦 untrade我就覺得唔值 好大機會抽中都唔岩用 最後放倉底 又無得交易

升左loyalty未?

我都唔岩用，放倉底，等有sbc有用既時候用左佢
我想要英超人呀

全部都未，刷10場嗰度加11乜都夠啦

咩係loyalty 新手

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

有一個人踢夠10場就加1
一係就first owner

唔該曬巴打

點解sb好似難打過其他模式
明明都係果個難度

早知入多啲非GK 既人
手頭上有2/5係GK 升得500-600
不過Matip 2000, N'Zonzi 2500, Dost 3000
Dost 前日open bid 700蚊一堆冇人要

本身買左幾條友想砌個任，但見好多人出垃圾仲要無得trade我拎d錢買個想要既人算

伏 咪撚抽
利申 抽左一包 得3張球員

點解巴卡約高會貴過gueye，睇數值兩個都差不多

高 大份

入咗kroos 好用到仆街

抽到前鋒保定⋯⋯
唉叫德甲，試下用下⋯⋯

係 咪抽 抽左3包 夾埋10個球員都冇

神軒做炒起晒

做乜

想問抽到萬聖foster見有2萬水位係咪盡早甩手好d?係咪一過萬聖就變返普通野？

同埋想問普金silver同mata點揀好，大家都好似差唔多…workrate上有d分別，係咪價錢已經反映一切？

Silver

故事教訓得閒入定d 84,85,86既偏門人

自, 串錯，silva

意甲cam 想換走gomez 俾人撞到好唔開心 dybala 又貴

If brozovic

打41212（2）會好d?
意甲無勁翼，但大把勁中場

一樣被人撞

拜仁隻Sule琴日1500buy now都無人要，今日一放4500唔洗一分鐘就比人買左
有無巴打知咩事？

新sbc
頂 琴日賣曬

咁睇黎要savic/allan先岩你

邊個SBC

今朝見到有堆1500 buy now無人要 失策

又係零英超人 btw仲有恩尼斯達既喂

意甲rb Florenzi 定if lichtsteiner 好？

我咁多年都未玩過西甲

我都係 玩普通岀面season中場好難用咁

Sbc 中munsonda

對上一次有英超人係咪迪馬利亞

我覺得lichststeiner, 食張shadow 都唔太慢
用落防守好d

想問chemistry係咪每10場加一次
定係得打完頭十場會加
新sbc我打完都係得86
諗緊再打定係買人

係..我見另外兩隻0防守咁濟

想問下 意甲左閘係咪Alex sandro

睇下有無野可以轉位置啦 例如佢要cm 你擺左cam會少左1chem
咁食翻張位置卡就搞掂

玩意甲就係為左lukaku

新個ultimate scream SBC
因為要83 RATE所以平時無人點買/用堆83/84人炒起

係快就幾快

啲位啱晒
咁如果我打多10場會唔會再加

你睇下個球員個loyalty 章有冇變綠色 冇嘅就有得加

無英超係好事
唔洗抽

Bale 應該食咩卡好

Scream 中黑卡基迪拉，但唔玩意假 但聽講知普金基迪拉已經好好用

中ozil untrade 先咁正
為佢整對德國隊

問埋kroos 食咩卡好

scream同普金每樣能力差1點

自己係FUTBIN 試下
覺得邊個數值好咪食邊個啦

Promo包伏味濃？未敢抽住 有冇抽左既巴打係度

成500point一個 五次都兩舊幾三舊水走唔甩

Ok

最大問題佢唔係純球員...
包埋D ITEMS 真係有機會伏

請問換伊巴定lacazette 好？

抽果個你不如抽番金銀卡算

伏撚到仆街呀
仲閪過平時開個d普通pack
5包最高rating 得80

愈貴愈閪是常識
單抽150正常過佢

巴打嬲到

尋日抽300 pts 個包都叫有隻ali
今日係一隻可以list既都無

點解一樣難度但sb好似難打咁多

唔係純金球員既包基本上唔洗抽

反正自己唔齊人做個SBC
賣番幾隻84,83人仔先

隊波夠用就算啦 唔洗再課暫時
等緊換下一隻icon cm

有咩可以改進下

成3,4雞諗住搏下HW英超人......點知出隻迪比....

唔課啦 依家儲$ 換pogba 算

你應該係阿迷吧？
揀拿卡吧

綠色線都多d 啦

冇人應我
利申極少打sb

我覺得打單人仲難

是咪往年一出SIF 本來IF都會跌價？

9w幾入左隻otw 邦老師 希望真人生生性性踢好波

單機易打好多
打勁多紅線果堆我都俾人猜住黎打

Untradable就算吧啦大家

我中啊，中隻屎毒
完全無用

唔做新嗰個sbc 既原因如下：
1. Untrade
2. 今年d scream card 都唔L 吸引
(就算中Ozil , Ozil喺呢度比人屌係垃圾 )
3. 要83 以上

我想問大家玩係咪好正常?
我開game到而家都係覺得有啲delay
感覺就似上年季尾連唔到亞洲server果種

換pogba岩呀

我係形住佢之後sbc要用先整番隻

剩係冇得trade都知佢垃圾

諗緊icon左閘定pogba好
英超d左閘窄窄地

放落防中踢好用？ 現加有布斯基斯踢cdm, 但歉慢

冇撚錯, 咁樣比你做一隻UNTRADE....隨時之後SBC要用一隻HW人....到時後追就真係

你仲信電腦有默契問題

無止境 之後用HW人做出黎個隻又係untrade
一路倒錢落海

不過光明正大曬命好過暗曬

你做一個賣返出去都有成三皮野

不如直接買隻自己想要

除非你想要ozil啦

Sbc中得沙高

所以我換左petit
咁多左閘 佢最好用
未用過卡路士 我唔知

打小組控傳 拉隻快既防中逗住佢 應該好勁

想問有球員入左TOTY 張OTW會唔會跟住update

好過 zanetti?
Petit 好似cdm?? 照放無問題?

我都覺得遲啲會有sbc要用張萬聖卡

Ea無啦啦咁好死做個任就有卡

Untrade?

85果張petit打lb
好用過87張zanetti
zanetti快d 控傳勁少少
但petit 高空波身型贏撚晒
控傳都係後衛裡面最好果幾隻
最緊要attack def都h/h
我打41212 冇翼 要兩隻防守勁既閘 佢同華西最撚正

要入定貨

明明d卡都唔吸引
點解都咁多人做
然後話伏

有無巴打比到意見? morata定diego costa好?

我都想問
今年d 人奇差
可能佢地真係博之後會出sbc 要用hw 人掛 ..

Wl資格賽要連贏四場，定贏一揚就夠？

入條春 未出已經炒緊

係咪上個星期單流野大家仲未中夠伏

係wor 85個隻係lb 88 先係cdm
仲要只係300k 好吸引

投資涉及風險

淨係炒呢轉呃下人已經fat fat

賣左幾張83 直接買左隻bender都係2皮

咁你要俾d耐性 上場直紅 銤鑭成隊波仲係要慢慢tune

砌好隊英超, 再上就好貴
而家仲有100K左右, 賣埋D卡都可能有130K, 想砌隊輪換
想問下應該砌德西定意黎玩?
意甲玩過, 打SB還可以, 打online就唔夠打, 中後埸都夠人, 但前面硬係攻唔到
上集玩開西甲, 但今年冇乜抽過西甲卡, 而且D人又好似冇上年咁好用
淨返德甲, 但又唔係好熟

有冇巴打可以比到意見?
利申, online只係D6D7, 打SB多

已經炒緊

push

4

依隻好用？

你都抽左，點解唔自己試下呢？

琴晚做sbc 抽，未有時間打
見返工無聊所以上黎問問 sor

上年都係咁....如果夠咭咪換...如果食炒價買咭就唔博

拎佢黎純進攻就幾正既
可以同翼瘋狂overlap

不過防守的確唔太好
十次九次會唔夠身位

想問下大家 德甲右翼大家會揀黑卡-Yarmolenko定係Robben

黑卡

即刻入左幾張AC同祖記

新手食評

共通點係兩條友都射到痴線波
揹住波可以180度轉身柱邊入
遠射都係啪啪聲

兩隻人前場揹波都頂得住再二傳
Kane有時會傳失，伊巴多數到位
打防反速度兩條友都麻麻
爆底skill turn我成日用，3SM做唔到
唔知個招係咪叫skill turn
R3推前再拉其中一個方向

見過人用if yarmolenko
用到左腳c朗咁

仲KEEP 到4.5星
呢集壓星作用大唔大?

下一步想:
RB > Carvajal (之前用Juanfran, 今日炒起賣左買Asensio)
LB > Luís
LW > Carrasco

BTW, RW Williams 好好用, 入好多波

想問下依家用緊基佬 想換前鋒 應該買華迪定金達仔好？
定儲多少少買耶穌？

D傻仔輸波硬係要pause又唔開波拖時間 快快手完場打過場唔好咩

華迪

咁驚之後要用scream咪買定張科士打

Dembele勁好多
LW唔洗換啦

買咗了

Dembele太單溥

華迪入波 記得禁 正方 加 X , 好正既興祝方式

抽左
伏到仆街

比隻MESSI你 你都唔會同人鬥撞啦

金卡 LKK 係唔係食HUN 最好?

隻if sterling個價每日都跌緊

買華西好定WALKER好?

有無巴打淘開coins 有推介
想直接買coins 砌隊想要嘅隊

利申：後果自負

正常

所以我覺得巴爾好用啲

salah幾時跌多D
想用張hero card

天下武功，唯快不破
搵隻防中補下位就補到不足

再想問一問 依家中場係卡叔 拉蘭拿同bakayoko
想買隻cam 有咩介紹？ 施華？

琴晚入左手
本身用緊普金
玩左一場
心理覺得佢又快左

搵左好耐都無
ps4
求search keyword

有冇用過晒Vardy同普金Jesus既巴打可以比較下佢地

賣coins
巴打有興趣可以pm我

真係咁差咩隻sterling hero salah得兩星wf 本身想買

最好奇係米希應該係最全能既右邊 但個價咁平

有少少想換走哥斯尼 入雷欺
雷欺有無食用報告？

我覺得salah 好好用

兩星wf唔會太差咩

請問一下PS4版新手上路小買賣賺差價應該玩邊樣

合約好難賺, 會坐好耐

尋晚HYBRID NATION 個RARE MEGA 中左 黑卡耶蘇...睇黎唔入坑都唔得了。請問呢張卡長遠黎講係會升定趺?

硬爆都夠做
禁個one two, KDB 傳入去已經入到波
唔洗下下扭扭粉既

利伸 D1 少花式玩家

巴爾呢D 天價人唔會買得起
DEMBELE 買完就清袋

scream boateng 好似幾得意，抽中果陣屌左聲，望望下好似可以拎黎做cm/cdm sub. 食左shadow 87－79－78－80－83－81 仲要有4＊4＊

張83 de rossi 放左7000蚊

如果放Son有咩LW可以介紹
宜家用緊B sliva客串打先玩得順
Son有d慢

SANE

前幾日先開始玩FUT 自己想玩英超隊
依家有冇咩人仔抵買同埋係咪應該做任 打聯賽賺下錢先

本身都想入呢張

買隻黎試下先

係
所以我今朝買左張SHADOW 華西

Saint 哥

成日砌sbc都差1好燥吊

真係諗唔明點解比爾連條撚樣值9000coins
95 pace 咁又點 是但一隻80pace 食shadow都有
用比爾連遇到d大隻小小既翼就食得屎，我用perisic都直接撞開佢
見到華西就會心諗仆街喇要傳走 兩隻野in game stat起碼差200

Morata同D costa 巴打們比下意見邊隻好

華西世界第一

普金價係咪唔會再升 只會繼續跌

正呀 希望出toty隻salah再跌多幾萬蚊啦

shadow perisic食shadow定hunter好

做完sbc整全萬聖節最垃圾嘅俾我
食屎啦ea

hunter

終於砌左隊自己鐘意既巴西隊
但係入到GAME又INPUT DELAY
到底有咩方法先可以唔INPUT DELAY？？？？？
一時連勝8場
一時連輸10場
真係好ON9

Molamola

thanks

咩意思

咁咪賣返出去囉

跌到仆街
究竟英超人會跌成點

我尋日先入左隻..仆街啦...

daily knockout要rating 80入場, 唔想執過用開嗰隊德甲, 是但喺box執左隊西甲玩, 啲球員又矮又靈活又幾好玩

⼂⼀⼂⼃⼀⼀
第一次玩UT.有無巴打俾下意見

萬聖節 bender 用落幾勁

靈活過82好多

中場穿晒窿

就係用落好難踢.中場係零防守咁濟.隻施華賣唔賣左佢換其他好.巴打有無推介

bakayoko

我都覺， 呢張keep 得過

應該過埋個halloween會好d
但出toty pack就。。。

華西真係勁到on9
將成隊波攻守平衡哂

5000蚊做左scream sbc中基迪拉
本身有用意甲陣

成條右路打晒

拆左自己隊波去做sbc ?
我都諗緊好唔好咁做

d costa勁好多

zanetti放左450k 再換佢
再有錢換尼恩高蘭

有閒錢咪做 無既 我建議你望下手上邊d 83 84值錢

有好幾張都炒到5000 6000

賣左佢upgrade你隊波仲實際 起碼實岩用

全部都係踢緊正選後備
要做實做到 但就真係拆左隊波抽一次卡

有冇人砌國家隊

我大德意志都無

咁緊係唔好做啦

咁比比鳥又唔係講到咁差
我都用左一段時間...
其實防守上都無咩錯失...
而且因為速度真係好快...
好多波都追得到...
食返岩既CHEM...都可以用一陣既
華西勁...但價錢講緊係4倍

咪即係你無本錢做囉

留名

我想問下 WL 資格賽 幾時完

同一 唔識skill move

hold到佛誕

平賣ps4 coins
想一炮賣,有1.5m 面交 whatapp57106511

唔好啊巴打 我係用自己倉的82 83做架咋

華西仲好用過辛尼迪

Lm

米希跑得慢
打on9一個快字已經夠
求鳩其買個跑得快既人鳩傳三角爆
個撚個都係咁
Ea仲要整到防守咁閪樣 你轉人慢一秒個電腦企多一秒佢已經單刀
完全唔洗其他能力

有冇意見比下小弟 想執下中場

點解我淨係買左一隻fabinho 一隻bigllia 一隻de rossi
但係我有15隻rulli 15隻kagawa

月巴out

Rui costa幾好用 五場16球 有冇巴打換左 唸緊做唔做正式個個sbc

月巴踢cam好勁 真心

今集易入遠射 月巴有身位有射門
但打433三中場唔夠硬

得三皮野可以執乜，聽人講if wass好似好好用

冇乜問題呀個陣 100 chem冇紅線

有無咩tg or whatsapp gp講下ut炒咩卡？

用緊墨西哥做後備隊

比利時國家隊

基斯甸神冇身位 儲錢換bailly啦

肥仔中後段成日唔夠氣
諗住換走又識入波

多謝呀哥呀姐

請問仲有冇之前果個推介意甲既link
唔記得save低

全部抽返黎
用落玩短傳好玩過隊英超

8 7 (/^▽^)/ 7

有無普巴說明書？用佢打cam 位又無得咩影
唔夠KDb好
打cm 又行行企企咁

唔想拆自己陣
放棄sbc

早幾日3000買左馬達返黎打後備.....今日升到6千

想問
4321 中場
用韋拿杜姆 加 lalala （可以推薦埋）
中間用邊隻 掃蕩型好
用緊軒達臣 都還好
我想要攻守兼備 又夠氣
想upgrade 依個位

但睇yayaya 藥膏 數字都好似麻麻
普巴 簡迪 買唔起

定係轉埋迪比利 唔要防守

有無ps4巴打放coins 想買300k左右

Weak foot關扭波咩事

50萬多啲 有咩中場icon好玩

schneiderlin 用落我覺得佢勁過神軒

但同無upgrade 好似無分別

我覺得手感上upgrade左 但如果要價值同數字上咁就真係冇upgrade

萬聖Foster係咪趁有水位放左佢先好d?
萬聖完係咪變返普通卡？

咩隊？ 英超？

屌你EA 成個人食哂身位粒波跌落黎你都可以撞番比人

Icon=legend

呢張今週有無機出totw

本身想買普巴 但好似好多巴打都話麻麻地

麻麻地 長hold可能有機會既

炒起左喇喎

150k 入左

新手中左walker check一check價之後好開心 Ea我愛你

仲有幾日出糧，又鳩痕想課金開pack

琴晚中左隻普金版

咩聯賽

抽曬成份糧咪唔駛煩

唔做sbc 應唔應該是但執隻HW黎旁下身

定係等多陣先放？

英乙好似

我都賣左兩張
一張一萬
一張五千
都等於個包價值應該

大家覺得買耶穌先定賣紫卡換ibra先好

我賣左4張加埋都冇10000

玩普巴要玩埋佢skill move
而且佢遠射都不錯

Rui costa sbc做唔做好啊 用緊隻借既幾好用 怕做完變廢

施古神有long shot playmarker traits拎黎打st

意甲cm
有十一萬~想upgrade~
Pjanić / Marchisio / 咸錫
三揀二 點揀好
打4411
st 係 Belotti
cf 係西瓜恩

有冇意甲巴打?
買90 西瓜恩好定...86 IF Icardi?

有冇巴打知點解最左嗰隻得6chem

咸錫一定要...好好用...前日55000 執左隻...
另外應該Pjanić 會好過Marchisio

有無巴打住村屋玩UT/PRO CLUB 架？
因為岩岩買左機同碟 怕上網好差會好DELAY

Icardi la
西瓜太慢

咁我應該賣c華用施 跟住買伊巴先

Immoblie啦

因為唔係同team

Why not both

Ultimate Scream....

呢張同佢大佬比簡直係垃圾

2隻買晒....同係10萬多D....一隻西瓜都差不多8萬

係咪今晚出SBC Matchups?

YES

即係咩

黑卡法比安斯基定施治??

明晒

23張卡有大半都係伏

就試呢兩隻

個仆街sbc認真唔抵做。

有無人用過86韋拉？
玩開英超
三中場用緊kante hehe eriksen
有無需要換？

點解意甲隻florenzi睇D數值又唔係好勁咁但係賣得咁貴既

冇其實好野揀...我自己都用緊

If lichtsteiner 食shadow好用過佢
出波同守都好

連pro player 都投訴d人打wl 入球之後唔攻就咁猜到完場
同埋kick off之後個果moment 特別容易失波, 好似啲costume tactics全部失效咁

88果隻要1.5M

本身見意甲咁多平翼鋒同玩433 悶悶地
買左隊343意甲，set左右翼入中路
左右中場回防，打反擊雙翼齊飛好爽

但一去到比人突擊或者圍攻人地禁區果陣
中場就冇哂人
比人打反擊要追到自己禁區先防守到
都係打返433算

今晚再試下4-2-3-1
睇下同433有咩分別
如果好用再砌返靚條中場同後防

55咁平
Btw 意甲中場真係好多正野

kante食shadow定anchor好, 定係其他chem style?

4-2-3-1

玩下41212（2），有驚喜

我食anchor, 感覺幾好

我見好多巴打都係咁做
但D 勁 CM 好貴

其實41212（2）係會點?
兩隻CM會上到人地禁區2 邊?

意甲有咩超平中堅推介
想搵個跑得快少少

唔會，通常係lb rb落底 中場控制住黎慢慢踢真係好爽，意甲果班中場防守進攻都唔差

標準答案：koulibaly+manolas
跑得快，防守好，體格夠

Manolas Jesus Benatia

我用梅沙基奧

Musacchio
Juan jesus

try try sin

估下睇下中唔中
英超 水晶+西咸/白禮+修咸
意甲 祖記+A米
葡超 博維斯塔+波圖
希超 彭拿典奈高斯+奧林比亞高斯

瑞超巴素利對蘇黎世? 前列大戰

Kane如果拎多次tote/potm係咪就會出多張勁過宜家紫色果張卡

可以的

如果下星期屠埋曼

touch wood

馬細路
艾巴
luis
諗緊買邊隻

Park the bus

個陣冇CM位，摩迪同卻奧斯一定要拆做一個CAM一個CDM，跟workrate就似乎摩迪打上去好啲，大家會點擺 ？

想知florenzi 有冇實樣?

最怕park the bus 加ddg都守唔住

卻奧斯打防中點夠人搶

價位差好遠喎

應該tif先會一樣

如果中堅係smalling+lindelof
456硬

咁馬細路最好？
其實主要都係考慮緊艾巴同馬細路

有lin都仆街
仲有lingard同 blind

正 抽到隻matuidi

攞Bale 嚟做st 會唔會好傻豬？
4 1 2 1 2陣

盲打中堅應該穩過冰人

馬細路做到波
艾巴快, 嬴速度

我覺得睇你踢咩陣, 點用隻LB

出best 11嗰陣 otw係咪都會升?

艾巴今集唔撚掂，完全唔洗諗，0身位咁，啲前鋒成日搶返佢轉頭

梗係唔係啦 唔好諗咁多

唔係一出special就跟住升架咩?
唔好笑我

賣左5-6隻83 人
賺左幾萬蚊
又可以upgrade 隊波

今晚就知tolisso 跌返落10萬 定升到30萬

我賣左廿幾隻 執左6-7皮

買左隻萬聖節bender 有剩做基金買執平卡#

有平就執定d 83up
大把icon sbc未出

Hibernian 同 Hearts 炒到差唔多2k

唔會

依家d 83人係咪仲炒緊？
點樣知道邊度有平嘅83人執

如果拍卡斯米路打雙防中呢？不過我都驚會慢到嘔電

SB抽到呢隊 照打Legendary
點知啲人中撚晒毒咁 腳軟無力
好彩先贏到1:0
SB肯撚定受壓星影響

我都想知
應該係睇聯賽

應該係一D 聯賽太少83 人
唔夠執一隊就唔會有人買

入張IF 聖基亞 會唔會好傻定買普金算

唔會，現價黎講抵買，反而普金偏貴

If先會升，如果唔係你買張otw邦老師咪一野爆去90幾

希望保值

Otw 黎講，balde diao 定bruma 有潛力d?
冇睇開呢兩隊 佢兩個係咪都穩定正選有貨交？

KESSIE

完全唔識炒卡

5大聯賽83-84人基本上都有價有市, 但你依家先入會唔會遲左少少?

會

法甲炒唔起

你可以選擇做定功課炒下期sbc, 或者唔怕死可以炒今晚, 得返半日搵到人接你支火捧就ok

SB 啲 rewards中左哩隻
仲要兩張
但冇乜市值
巴打們會點做？

香川....之前平均950入

我日日朝早入馬達 夜晚就放
無啦啦升咁多
比平時貴接近100%
如果留哂就發囉
平時每隻賺得400

唔等$$$洗...留番先...之後sbc 會要用

所以scream卡個sbc用左法卡奧加火焰射球連

quick sell

12500個helloween pack抵唔抵抽

冇話抵唔抵...一切都係講運

本身用緊isco做cam 佢冇乜大問題 但first touch有d大
有冇人用過asensio同佢 諗緊放isco落cm 再買asensio cam 會唔會差左(本身用緊saul)

asensio 做乜跌左咁多

你地放人嗰時係咪愉都唔較
直接即買10000咁放，等d人bid？

得20000蚊係咪唔應該抽卡
新手未抽過

買coins用
100k

我想問d卡包係睇下你拎個陣既pool,定開包個陣個pool? 例如今次sb既卡包，我留返出年度最佳陣容我先開，係咪會有機會抽到?

開包個陣

係呀, 可以儲住佢

buynow set目標價, bid set低幾百

唔抽唔知身體好

打41212-2
諗住用山神加山三

我平時普通賣人嗰時都係咁
但炒卡都係咁放 ？

山神頂走lkk
打控傳用lkk真係麻麻

留返做亞冠盃決賽sbc，如果出既話

想問下德甲用ribery 定if bruma打lm好?

今集山狗幾失望，係靈活加痴腳，但真係0身位咁 比人一拍就甩

bruma有if咩
btw用bruma

bruma

最勁得krychowiak

伏已中

冰島人黑卡跟咗hero升

i know that feel bro

琴晚我又係有隊rating 5~60
星又係得一兩粒

我成隊波食左屎咁

之後三場打返82~85rating
即刻贏返456

好少會有人用COINS抽卡

可能我記錯
但張bruma仲貴過ribery

好緊張呀 MM 都底會係咩呢

Hero都屬於if, 但係toty係講緊張卡一野會爆4-7個能力值

希望有南非份

原來係咁
僅餘嘅20000蚊冇咗

matchup 幾點出

嗰張otw嚟
冇咁多錢可以買普金先，一樣

唔該巴打

Cfharry係咪巴打黎
咁撚串做乜鳩

I see 多謝分享

係咩
我見佢埋門幾好 又扭得

有個fd 用左20萬coin去抽咭....一張83都冇....so 9 sad

我有張普金bruma 就係想知洗唔洗upgrade用ribery

唔洗
bruma好用好多

今日個SBC搞到德甲D球員升晒價位

有巴打話刀疤唔襟撞
又唔係特別快
咁寧願用BRUMA做跑9
又平一截

食張hunter = 世三

又要慢慢儲翻錢
新手點解咁難賺錢

邊個？ultimate scream ?

Rashford 呢類球員再upgrade 是咪Jesus/Laca?

好幾個德甲83人quick sell千幾蚊都冇人要

me2...83香川....2500都冇人要

3皮做完開perisic
有賺

伊巴真係好好用 亂鳩咁射都有

想買de gea

巴打隻matuidi strong hold緊？

俾人用隻舒夫真高屈撚死咗 對過其他icon ST
點解呢隻野咁撚勁

點屈法

買啦買啦

同問，見到嗰價無郁過

其實由第一代UT開始已經係咁講
COINS 留返黎買人...一定唔好要黎抽包...

買if 啦 已經跌左好多

岩岩先發現自己一直用緊朗奴高文做領隊
唔怪得之輸到仆街

可能得CB有升？
琴日隻Sule 1500今日4000，隻Tah琴日1500今日5000

夠薑你換高普

sbc 個任tough係唔係用web. apps有bug，要用主機先解下

我個FD抽左7萬5COINS中D人加'埋值佢4X萬
仲同我講抵抽
真係想屌9佢

燶了...聽巴打講hold 1-2weeks

呢D 真係睇運
10蚊六合彩都可以中到800萬

總有D歐洲人係咁好運

Wijnaldum 有冇爸打有用？
見佢個價跌咗唔少

打cm後插一流

幾好用 防守進攻都有既平衡野
睇你打法 因為可以叫做攻不銳 守不穩

萬聖不可交易中左隻西甲人
賣哂成隊 圍住佢砌番隊

唔該曬巴打！
啱啱買咗隻食埋Arch 應該該人撞

我剛剛試玩冇翼陣！
因為之前一直打十433/4231,
兩邊set咗插入中間都成日企邊，
得個前鋒喺禁區冇人幫！
所以想玩冇翼陣搶中場！

今日執左個4231(1) 陣
今晚返去試下先

其實點決定隻人食咩chem style?
PAC 係唔係膽?
即係CB 就PAC+DEF (即係SHADOW)
ST 就可能係PAC+SHO
CM 就PAC+PAS 咁?

會唔會99 封頂?
即係本身已經92 PAC
食左SHADOW 都係得99?

1. 食咩CHEM自己決定
2. 會封頂

自己上 futhead 睇下apply 咩卡囉

有D人本身已經90速
就可以考慮食其他野..
有D位速度相對無咁重要...
又可以食其他野

真係好睇你自己點選擇

屌... squad battle連輸5場 打lengedary又輸 轉打番world class又輸
係咁比電腦屈埋啲離譜cross同角球
有無人救下我

電腦要屈你
PRO都屈死你

打lenged應該易啲
不過要做你輸都無得講，try下壓星

聽樓上有巴打講入定D韓職卡先
用唔著都可是儲下

上幾次打到gold 定elite?

我試左
ST 加爆SHO 就最高能力值
LW/RW 加爆PAC 就最高能力值
好似係定律咁...

FUTHEAD有細數據睇

我反而係HYBRID MASTER唔得
又係要開ps4先得?

Elite2

領先兩球永遠最危險

ic...咁即係要case by case
係下個人仔弱項係咩就加返果飯

原來一直隻人已經爆左99 acceleration, 但我都照擺左+pac

5:3 去到110分鐘 比電腦連入兩球 追和踢12碼

我記得有高登仔講過話差一chem，我估就係依個bug

冇錯!!
次次贏緊1:0 去到8X 分鐘就知會比人追返1:1

一贏到兩球就好快比電腦隊入一球

賣coins 10k/$12
Whatapps 57106511

我係同一個難度屌打電腦但打sb俾佢壓住我黎打

唔知大家有無試過 打sb互攻領先一兩球
去到7-80分鐘較防守型/完全防守型 較完無耐即刻比電腦追和 無耐被反cup

同問

EA bug 真係驚

打Len級好奇怪
一係大炒
一係入一至兩球後就入唔到波，然後最尾5分鐘比電腦追平！
最尾嗰幾分鐘電腦永遠係無敵！
舉個例子，馬達都可以撞贏大隻佬頂入!
三個人封住都扭到你

較全攻型入佢老母

咪係if囉 係咁跌

最尾十分鐘你泊巴士都冇
記住一句說話，EA要入你，一定入到你！

到咁上下會感覺到中後防開始發波瘟
一係唔郁，一係亂走
人地攻到禁區外，防中仲係中圈散步

成日都係....電腦最後10分鐘...射波好似有加乘...一射就入

佢地可以突然加速 你閘左位照爆佢

新嗰個SBC好貴
炒起哂高rated 啲人

我已經輸過冇數次ck...下下高佬都頂輸

阿豬阿狗都燙你死角

我試過tah同sule都頂輸俾ageuro

原來大家都有呢個問題....

咁呢個都算正常

成日閘左/踢到佢地個波 但個波好似痴實佢地隻腳咁 電腦郁左一郁 但照過人

如果贏緊一粒
80分開始盡量控球在腳
電腦一定會壓晒上黎迫搶
盡量one two 拉空位
一帶到個波過半場就會鬆動少少
分分鐘有機會入多粒

3個勁高rating 後備 同有flair

追完之後加時上半場又比你入番嘛
我都知

岩呀
驚輸就用盡方法保持控球
對電腦唔使講球品

80分鐘後一定咪撚較防守型
超過一半機會出事

高原作客

我試過60幾默契64 rating
佢落後果陣仲勁過巴塞

基本上電腦開外掛會無視你幾樣野

數值 - 你個人就算9幾數值都唔會夠佢地跑 身位更加係
加速 - 明明佢係R2跑緊但係都可以扭到美斯咁
運氣 - 你老味終於斷到佢傳球路線 ，哎sorry 個波都係會彈落佢地到

仲有你會發現你隊波啲人全部唔識交波咁

MM幾點出？

自己留2個可以自己9跑做後備

係，繼續估落去

收FIFA COINS around 有冇 Ching 放 PMPM

曬下命先

琴日踢場SBC對隊 GOAT 有細哨個D 揀world class 80分鐘贏緊3:1 比佢入多球 3:2 正常龍一定守到個球 我即刻死守算 因為睇replay 個龍縮撚左手

Budget 500K
有邊隻Icon 中場踢Box to box 最好

50k 黑爆炸

Yess 今日抽多左隻普金 是但放左
想買if de gea

屌 今個星期唔撚打fut champion 次次入左wl

又要我再打過 最火就係打到決賽又黎handicap

SQUAD BATTLES 係咪一日先更新一次?

搶到佢波會自動解圍比返個波佢
解圍省中人own goal
大技 斷你線 500分都唔比你

Weekday 每日0800 更新一次
Weekend 0800 1600 2400 各一

咁就350萬

唔該巴打!
頭一百位打兩日已經成三萬分

每場炒鳩電腦 lengendary 5粒都二千幾分

現價抵屌
15k入
快上快落幾靈活幫到手

講起分 有場-6抄7:0 有二千七分

想要Icon級

加隻正防中一隻炮台
佢做推進
3中場hm mh hh 配搭唔錯

太高層次 答唔到

其實冇定律
用basic幾場feel下差d咩再決定
同一隻人你同我都唔同陣擺位打法
自己適合最緊要
講到尾都係取捨
有時basic都已經得

有無巴打試過球員傳波發軟蹄

睇post見好多人話唔用錢抽卡
咁我新手應該點樣攞勁人上手

股神都會輸啦又唔係先知
最唔會錯既既只得一句
有賭未為輸

課金最快

Non trade 唔知為乜
一早決定放人吐現好過
意甲隻qs中場賣左6k

儲多500k

500k買唔到一隻好用icon 莫講話靚中場

究竟士砵亭mathieu有咩咁特別 俾人壟斷市場2k起標

我用4 5隻西甲兵賺左10k

課金抽卡

Coin boost 怒打比賽

打 sb

做sbc 基本嗰幾個
同埋hybrid嗰幾個大部分人經驗都係會出靚嘢

咁如果畀多少少用Blanc 85 打又點睇

佢要過你直接穿過就係

我入完人波睇replay都發覺個人起腳右腳穿左腳咁射
總之ea要你生就生死就死

重有今集多左射大細
防守封到貼住都照射腳lar入玩閪咩

我試過對icon衝埋去叉走佢個波變通渠

同問 通常係幾點出？

好似好耐未出過英超sbc 會唔會曼對熱

同六合彩一樣
究竟要用盡幾多運氣先抽到

講起叉走個波重嬲
有乜理由我落腳叉走你個波 你成個訓低起身
係快過我落完腳去追個波
越講越痴線

如果唔玩翼 玩5 4 1 3攻中2防中 德國team
買利雲度 定 aubameyang好

劇本

抽咩中 爆左機

拉一下衫直紅都試過，電腦唔掂波但撞起我個人都吹我

屌 好撚葡萄

我用佢加 Lallana 打cm, Gueye 打cdm，3個經常滿場飛

diu
點都唔夠錢換

成隊波trade晒有2700k到
都唔夠換隻細哨

大家講都係特定事件handicap
85 分鐘之煩

我試過N次 單刀 鳩跑緊
後面有兩件跟緊 兩件跑跑下企左喺度
由d 後衛追我

話說頭先做完sbc後 唔見左揀左去做sbc既球員
係bug左定咩事 新手完全唔識

我估有，然後就
A米對祖記
全北汽車對濟州聯
Monterrey 對 CF America

做完sbc會冇左個球員

sbc會食左你d球員 你擺明無睇佢句提示

屌 我仲攞哂d人去做 已完

拎左啲咩去

屌唔係咁on9下話

唔睇字 抵撚死

新手有得d咩

新手 岩岩做到個d rojo 小豆 zaha都冇埋
屌 衰on9

咁姐
呢d 送都唔要啦

垃圾黎 唔洗傷心

連登見過兩條友開到細哨喇

咁我依家應該玩咩先😪😪

呢啲對新手黎講好有用既都算

呢個安慰都幾窩心

你個名

打左幾年先第一次中好野
平時if都唔多隻
大家千其唔好沉迷開包

拎起張信用卡，買返幾萬fifa points,然後開150點既黃金包，值錢既拎去賣，唔值錢既收返埋，然後開完賣哂錢之後就買自己想要既球員，再開始玩

呢位巴打無水你
幾萬coins 唔係真係好多
你成年都唔洗再contract 添

打SBC真係每日都唔同, 今日對隊傻Q左咁, 傳波經常接唔到波, 頂你99 PASSING都係咁

15k 想入英超st

Morata是不是最好選擇
打雙箭頭
拍屎獨

有冇人試過卡經驗等級（右上果個）
求解決辦法

等fix ，大概出FIFA19個陣就會好

意甲gomez你地會用嚟打st定cam？

我都卡緊

其實拉衫啲charged tackle點分
成日想拉衫變charged tackle
比得益
我控嗰條友跪喺度冇得追之後仲要食牌

流量過高 入極都入唔到

唔好用 一野比人撞散 shooting又麻麻

普巴 500k
定比多小小上 柏金 用黎打cam

好彩未買

識用既就係窮人版dybla

某幾個球員經常係咁

好簡單既波都交得失

其實好扭喎

窮人版梅頓斯喳 dybala遠射勁高

Cam 位？

Willian morata

一個月後 kdb會唔會跌價

會有100k包先定toty先呢

我估今晚 ALK vs Goteborg

Milan Vs Juventus

Brighton Vs Southampton

Al Nasser Vs Al Hilal

睇下有無一個中

不知幾勁

有冇巴打知道如果今晚炒卡 啲人係咪一開波就會升高？定要過幾個鐘先會？ 第一次玩

買左廿張全北搏下

一個月後恆指會唔會上三萬點？

一知道左出邊隊就即升

屌你老尾打SBC見有個得50CHEM諗住發發
點知原來真係計，不過係將你同佢隊波嘅CHEM掉番轉
你老味50CHEM可以傳到球球到位仲要我啲人一球都截唔到？
食屎啦EA

GK Chem 係咪通常加Glove?
未加過比GK

通常係 加果3樣都好重要

呢八隊每隊入左廿張

D FUT網冇得查GK+Chem

要打果個呢 叫SB squad battle
SBC係用黎砌的 Squad building challenge

想問如果我買伊巴搭埋哥斯達，條峰線會唔會太慢？ 定係伊巴打單箭頭好？
同埋哥斯達黎緊轉會馬體會，EA出張新卡，咁車路士既哥斯達有冇機會升值？

另外仲想問萬聖Foster有水位係咪應該放左先？過左萬聖就會變到唔值錢？
等錢增兵
唔逐
該各位巴打

你地會擺咩位？
ST定CAM ？

但Cat有得加reflex

聽巴打講打傳奇難度 反而8場贏6場
贏有2000-2400分
輸就600左右
本身打職業都5050 贏就1000分 輸就500分
真係打高兩個level 博下重好

跟左你少少al haili
我覺得大會冇咩肉食
係細會先抵博

乜？打錯都唔畀？

驚比ea ban 好過啦

有無人知單人賽季default 咩難度??

你入好多波？

我上次0:0 苦戰120分鐘
射12碼射左7球全入
到第8球輸左比電腦
都係得500零分

現時fut服務遇到伺服器通訊流量過高情況

到底mm有冇確實時間？定失驚無神出
F5都爛埋

唔會咁早有 多數夜晚
通常12點-2點出 唔記得確實

每星期二 凌晨一點出

一般1am，英國6pm

乜唔係按自己揀個盃決定難度咩

120分鐘打和係扣好多分 尤其是120入面一球都入唔到，冇入球獎勵分

有無Alderweireld 食評？想連隻LB lukaku

刁斷左兩場on99

Thx all巴打

雙箭 Rashford+Costa
Rashford 食 hunter

有冇巴打入唔到ut

跟左個list買

你入LEAGUE前應該有埋對手難度睇喎

入左幾隻al hilal

一定唔推薦咸錫

馬度迪啦

新手想問。點樣先易有十二碼，想解任務，打幾場係禁區都拎唔到十二碼

果個難度應該是揀返級數球隊
但suppose單機對同一隊波都有得好似sb咁分難度
利申：好似係 有無人解答到

對伊巴有愛 啫係一定係一快一慢搭住好d?

買咗Kante食埋shadow
真係返唔到轉頭

岩岩買左隻普通爆炸...好好用 雖然傳波射波廢
想問下黑爆炸同普通用落分別大唔大 好想買

你地炒卡放人嗰時係咪直接buynow 10000咁比人bid ？

Thx

咁係咪最後一開波就放出去？

用下skill move
身位的住人

今晚1點

想問咁多位巴打德甲有咩CM/LM好用，budget大約30k

其實希臘都有機會

我都係估 希望估中齊齊賺啦

睇下係咩球會 細球會多數炒到好貴 貨小

大球會無咩肉食

12碼都計？ 我平時輸三比二都600分
入一球同失一球既分差幾十到

求指點

反而想問巴打隻if嘅CB好唔好用

仆街我個41212打玩家好有效
打sb d人好似食左屎咁唔走位

好睇個人，我自己通常一個背波再傳

我都係琴日先抽到伊巴，食左Hunter我覺得勁過普金Kane
我用佢L2好少比人撞，可能伊巴真人生得高
禁L住人地個頭黎頂波

我用佢打ST, 俾左DEADEYE佢
幾好用

咸錫CM真係麻麻
但放係CAM就
馬神都幾好用,但比起其他意甲中場佢太少氣

我想問下martial打lm好唔好用 見佢workrate M/L 走位係咪好差

發覺呢隻fifa 係訓練IQ既游戲

試過先知 個個人唔同

有冇人知點樣升xp快啲
食唔到coin boost

入league前揀難度 入到去每隊都有相應既難度 印象開波前setting果度可以再set 但只能揀果隊波default難度or更難

蘇超兩隊未出都炒到仆街 出左又係10000buynow

鬼唔望唔撚出

明白了 thanks !

想bid一張自用 d人3000 4000咁bid上去

自由市場嘛 無計啦

終於買到otw 耶莫蘭高 希望好用

西甲 黑金zaza 第一妖鋒

有炒咩

Hamsik 試左兩場就蝕少少放左了...
真係用唔慣...

冇巴打咁好運，我琴晚淨係抽左普金silva, 其他都係自己草錢買，而家有十萬即刻想買心頭好

玩意甲唔想買貴龍門了...

Donnarumma 自從食完張Glove之後
我諗有80%-90% 既De Gea 水平

本身佢已經夠高
88 DIV 88 REF 已經係接近頂級既數值
最大問題係POS 同HAN 都得78

食張Glove 之後...
DIV 更進一步升高
又改善埋本身HAN同POS 太弱既問題...

REF 本身已經OK高...所以犧牲少少都無問題...
家下就係場場睇佢點樣不停神救...

已經無咩意慾再買保方同漢丹

唔好 買撚左幾張

hearts 同 hiber

諗到r爆頭都唔知條中場可以點執 大家有無意見

EQ

今晚頭兩場打到爆晒粗 (不過一場係試新陣同新人出事)

另一場又係打得好辛苦...

但係尾兩場就可以狂數...爽返....

本身真係想玩到棄GAME

同意 除左反擊有啲慢之外 冇野可以挑剔

其實點解出IF卡 張NIF 會升值呢?

因為IF 果一個星期
市場上唔會出現新既NIF卡
供求問題

你揀乜盃果陣入去睇到架喎
第一場未開始踢既話可以退出再揀過

場場唔同難度一早寫左
冇得改架

其實我覺得已經無呢支歌仔唱

照道理, 過左果個星期咪會跌返?

出黑卡個個換走張普金就真

用緊if aubameyang 諗緊係咪應該轉返做普金 價錢差三十萬 但唔係勁好多

無炒開卡
唔識
等其他師兄講

今晚唔想打電腦 打返玩家好玩好多

轉頭試下

今次nif果批跌到仆街

我hold左sterling 同耶蘇 見唔對路都拿拿聲出貨

無啦 係得頭兩三個禮拜有得炒
而家開始多貨最多都係升得1萬幾千

Belotti 幾時出IF卡...
我入一張當爆機啦

有冇師兄剛剛p4被彈出game 之後入唔番?

佢自己EA server屎 打到89分鐘話連接唔到EA server彈返出去 判我輸3:0。贏緊你3:1判我輸 冇左2000分

依家係咪應該儲錢買IF Icardi，唔要Eder
之後cam就買gomez/IF Brozovic
bonaventura就落去cm位，唔要lulic？

Same

上年sbc推得82 up價太高又長期高企
Wl requirement 又係大影響無啦啦某個league大上大落
用家都買唔到人一開始組隊難

今年ea明顯計過度過
Market 影響細左好多
平民隊都買齊晒人
我張84cahill 成個月都冇肉食就係證據
我覺得今年先叫正常合理價
上年太貴

話咩高流量，頂...曬左我一場

Salah 啪咩卡好用啲
求食評
通常拉邊打組織入涉

乜sb 個default 球隊得星期一可以打？
尋日冇咩時間冇打到
今日想打已經話過左活動時間

冇左1700分
屌

有分別 黑爆炸會積極d去搶波 同時帶波感覺順d 我放herrera係佢隔離 中場防守好密實 但一定要比加速既chem style
同埋佢遠射幾好 唔係跑住大腳ban果d 只係好似你組織分人禁區 但冇位起腳 一分出黎 佢一控一射好大機會入
缺點係佢recovery慢 做錯一個動作就一定要換人 唔好等佢企直再追

望下nif fabra先

西甲陣 LM CB有咩介紹 各位巴

IF Arnautovic 比想像好用

用緊普金KANE既巴打覺得有咩缺點

個人覺得
平既cb gimenez 貴小小 umtiti 再上varane

唔鈍咩

用緊施華
想up上去黑卡施古臣或普金大力臣其中一隻
邊隻好d?
施古臣有無機出if

咁LM呢？

好似Aggression 全bpl最高

你講呢種中場一控一射,甚至即ban今年好易入
我用過幾個平價中場連6x shooting 咁低都照射得入

慢 諗緊換唔換耶蘇好

之前我覺得無...
不過炒左教練之後
真係講唔埋

有冇食HUNTER

我冇用翼 但放左carrasco上st 佢反應好 痴腳 把握好 45場98球 但唔好期望佢爆人 雖然唔慢
要快可以用 deulofeu 好快 轉身ok 但我嫌佢把握唔好 好多柱邊

點做
就咁㩒o??

12月先利市打吡

有無人試過用Isco打正前鋒？
西甲無乜前鋒好用
左閘除左filipe.luis，馬些路同艾巴仲有咩選擇？
唔係好夠錢

好 Thank 巴 另外想問下 st用賓周馬 如何？

If Aspas zaza 已有？

呢球㩒射波制

放黑爆炸 個中場好放心 有時教左attacking佢去到禁區站個走位靚到 啱啱好夠笠過d防守 比佢頂死角 老老實實 5萬蚊買到都幾抵

係唔夠快同靈活,
但撞得射得

我all in買伊巴會唔會太不智，但係有愛

買黎打咩位好？
Cam?

我都allin過ibra
好好用 頂住人等cam 後上 /同快嘅st 打one-two

無 用得唔太順手 驚曬咗張hunter

有某幾隻83又跌返落800蚊，可以掃一堆搏佢出埋scream個tradable sbc
到時應該係83／84squad 加一隻untradable，咁樣佢好難再要求高chemistry，咁d 唔方便堆chemistry既83就會升起碼一倍
唔出都唔蝕得幾多

代costa個位，仲諗緊單箭頭定雙前峰好，左翼再草錢換文尼

冇用過 但對過人用 佢好似射術幾好咁 但唔肯定
我就用if sanabria 感覺d人多放佢做cam 但我cam用asensio 所以會可以係人地禁區3個互傳 暫時感覺幾好

aspas身位好似爭d

zaza好用！但我打雙箭頭，費托，阿度列斯，馬會個基美路都爭d咁

我諗緊砌隊
Zaza. Gameiro
Aspas
Koke. Wass
Herera

巴打點睇

Thank you！

De Rossi 4500 啲人都仆住接
唔係咁撚癲呀 ?

做sbc個rare pack抽到 原本見到葡萄牙LW已經屌緊

咁就百幾萬

有神快拜

唔撚係掛
咁你發達喇今次

爆左機唔洗現了

韓職之前有出 會唔會瑞超？

竟然唔係nani

諗起馬體會法國前鋒

前日六萬八放咗jesus

好似中左兩次蘭尼 第三次會變c朗

打左咁耐淨係中過一次電視機
仲要係俄佬國家隊中堅
不過唔記得係大佬定細佬

馬些路好用

伊巴 > Kane (個人用後感)

今集電視機唔難
特別係sbc容易中

可惜係xbox

想問點樣加忠誠 唔放係後備/大後備加唔加到

落場十次

我屌 試過幾次

想問巴打,知唔知邊度有得睇晒所有pack名入面有咩派？
D sbc個個名都差唔多,驚中伏

有無巴打入唔到fut?

我入左三隻耶穌都叫賺少少離場 好彩有隻比人bid 到82k

終於拎左隻loan版96大哨黎用， 勁撚到
用撚完都唔知點返轉頭，有冇平民版呀

今集萬聖節卡會唔會過完萬聖節會唔會跌能力？
想入張比利錫玩

大哨就好似極品靚女咁
一世都屌唔到

而家個STAT就係「降咗」，係月尾Halloween week會好癲

加美奧都叫勁先

社利素未上車

今晚totw同sbc一齊出？

我得普金版,放出去冇人要

我見有啲冇落過場既卡都有個盾係到既?

自己開pack

個人覺得佢無totw

蠃緊3:1打完斷線當我輸係咩玩法

same

Game都入唔到

見咁多人用耶穌 都想買番隻。。。
不過儲緊銀買拿卡錫迪

想問下唔知點解人地對翼爆底我對閘會自動跟實佢，但一跟到過左三閘線就會自己停步唔跟，係ct個setting問題定係一定要用R1逼佢去逼搶

屌...我都係,今日ea 個ser 有d 問題

我if icardi if immobile
Cam就gomez
Cm就用if brozovic
Lb rb就用if果兩隻 lichtsteiner + ghoulam

有無巴打有用過德甲個批平既黑卡 好無用？

普金唔值7皮
同類型既gomez gameiro都係皮幾野

英超陣點用你講果兩隻喎

Gameiro點同類型呀 4星skill都冇差好撚遠喎Ching 耶蘇手感太好 用落根本唔只81

我覺得值七皮
手感真心好 gomez已經好好用，佢仲要再傳射勁d

西甲既IF BAKAMBU 好似數值好正
用落唔知點